Murray自称是Verzuz的头号粉丝，她通常认为自己对演出“势利”。 直播节目将继续。 2019冠状病毒病如何永远改变现场音乐 
 如果熟悉滋生蔑视，那么过度放纵滋生势利的鉴赏力。 我的大黄油龙虾卷:我们来了，我们抓，我们征服了|Scott Bixby | 2014年6月7日|每日野兽 
 与白人兄弟会一样，欺侮仪式可能是势利的，或欺凌的。 奥巴马和黑人精英|Patricia J. Williams | 2009年8月21日|DAILY BEAST 
 总之，埃斯帕德侯爵夫人是她那个时代最势利的人之一。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 但她并不像看上去那么好; 就她的方式而言，她和查德一样势利。 我们十bbblyda Farrington Kraus 
 我们美国人对自己的饮食是如此势利，以至于我们把最好的食物变成了笑话。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 这是很没品味的，也是那些坏心肠的人所说的势利。 《马丁礼仪手册》和《真正的礼貌指南》|阿瑟·马丁 
 她聪明、粗俗、势利，当她是外国人的时候，她的英国人味儿就特别浓了。 《真实事物与其他故事》|亨利·詹姆斯